就黎到區選，我想同侯選區議員溝通 有咩可以問佢地？

大家都知道11月24係區議會選舉
各區侯選人都開始企街站宣傳
作為熱愛香港既小市民當然要問真d先投票啦

例如見到某政黨既侯選人
大家就可以大大聲咁問佢

「咦，你係xxx黨架喎，你個黨有咩政績」

「咦，你唔係xxx居民協會架咩，點解你支旗有政黨名既？乜你唔係中立/無政黨侯選人咩」

「哦，原來就係你個黨投票起xxx，Dom香港人既錢落海」

各位巴打務必要大聲d，令到在場街坊都望過黎
比佢地清楚了解候選人既背景、政績同政綱

最後懇請創意無限既連登仔諗下可以點樣同班議員多d溝通

1

2

3

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

5

毒撚開po冇人理